樓下有個傻佬係度大嗌

睇完波聽到樓下有個傻佬大嗌Arrrrr Arrrr Arrrr